（求介紹）有冇邊套戲係原本一team人 之後俾反派逐個殺哂

即係有啲似fast and furious 6
韓仔同神奇女俠俾反派殺咗咁樣

午夜兇靈

aliens
predator

哩套一定係

ching 我睇過呢套啦
但係我係想即係原本隊人馬無所不能
之後遇到反派高手嗰種受挫感

哩套咪match囉

teletubbies

新警察故事

本身成隊人都無所不能
後來出現反派
男二受挫到郁唔到跪地喊
男主個仔都死亡邊緣
哩個劇情可以嗎

我就係想講呢類 不過可惜已經睇過

死神來了

Marvel狗表示已睇過

咁多套大波連電影 係呢套最正

Watchman

Deadpool

甲賀忍法帖

有個藍色神人嗰套?
有啲興趣

deadpool都唔係反派

jojo 5

電影

唔想睇啲中二病動漫 好毒

分身做愛 dr 萬哈頓

好多恐怖片都係呢類劇情

Lone Survivor

四個海豹特種部隊比250個恐怖分子包圍，派過黎救援嘅其他16個隊友坐直升機比RPG擊落死撚晒，最後四條友打到無子彈比人遂個殺死

咁我諗 慕尼黑 啱你睇喇

Aliens
The Raid
殺破狼

白宮淪陷系列?

Rogue one 算唔算
唔係比一個人殺

職業特工隊1

逐個殺

JOJO

6先係 5死淨3個
6就冚家鏟

非常突然

個結局都非常突然

btw，你呢啲自己要求劇透，咁套戲好難好睇喎，你睇之前已經知佢地會俾人殺晒

但係你講晒出嚟好似冇晒驚喜
利申冇睇

題目本身已經劇透左啦師父

連JOJO都俾人話係中二病動漫
真係痴撚線

套鐵血戰士S普遍評價好差，但我其實幾鐘意喺第二個星球比人狩獵，隊友逐個逐個死，自己就算唔死都冇路返屋企既絕望感

有1個走得甩

你呢個就真係劇透

The Magnificent Seven

睇緊 啱我口味 就係想要呢類

我唔介意 請問你介意啲乜?

皇帝唔急 太監急

睇下先
多謝推介

唔睇垃圾star wars